强烈要求柒婆入院慰問下佢個支那同胞

要主持大局，不了
去啦，支那傀儡

我係黎呃負皮的